王維基依條友都幾撚陰險

踢高就配股抽水

樓主快走

當年選立會都知啦

我估立會佢又來料

益你哋喇，連登仔咁鐘意幫佢含

佢配股可能係早前已決定
你一日抄高10幾20%邊跟得到你地

生意真係咁做
掟廿萬美金食頭水
升兩個價位都喺返度

你班傻西ON9姐

晨早大把位比你走
尋晚放埋風比你地，玩嘢咩

一定架啦

即日諗嫁

初初對佢幾好評, 點撚知又玩財技
好彩我冇買

咁照道理係配股價買股票係咪應該穩陣

未轉名在香港電視嘅時候已經係仆街

成日覺得佢好似幾正面
搞電視為左對抗TVB
肺炎就即刻搞口罩博名氣抽高股價

但硬係對佢冇好感 講真

尋日出埋新聞話將會配股
你地自己衝入去
貪心就屌返人轉頭咁搞笑

配股不嬲都係炒高配
你唔係諗住香港地有價值投資丫痳

想知有咩問題 你驚佢配完純粹cap 錢唔攞黎reinvest?

點會，兩蚊我睇佢肯唔肯批股俾我

我點知

出曬聲叫人走咁濟 唔會傻到仲入呀

佢每個動作都係商業決定

個班人唔睇news

5.x算係咁啦
唔通跌到九彩先抽水咩

啱，佢都話自己係商人
明明只係大家一廂情願去做神

屌
一早預左架啦
王維基呢啲生意人
不過我都撐 無論香港幾仆街 我都撐資本社會同機會主義

搭唔到順風車話人仆街 ON79

其實配股，如果真係用黎再加大投資搵正經錢，係合理既配股
只不過係現實上，多數係老千股，交易所又冇監管
WIKI 暫時睇，算係前者，已經好好

曾經現場聽過佢一個分享會，佢話從來唔愁錢，話每次做一樣野岀黎，自然有人抬錢比佢

商人傷人，邊個商家佬唔搵錢？

唔炒高配股，唔通炒低配股呀
on 9

今日出晒通告啦
今日入果啲除左抵死唔知講乜好
交學費啦當

輸打 咁都有得賴
不過配股未必差嘅，等多排應該會上得返去

前者喇，佢係有心嘅
見佢之前連政綱都寫埋
有得揀我會揀商家佬治港

根本一個正常社會就係要咁運作

基本野

個個都係咁㗎啦

老狐狸

正常商人決定 唔覺陰險

你睇內房玩得重癲啦 配4億碎料黎姐

股價咁高唔抽水 唔通益你班老散咩

前題係真係愛果個國家同食腦
trump

成班傻閪真係當人上市公司開善堂 高追自已拎黎柒唔好講啦
出過黎商業社會做野未

俾哂機會你走

各位聽朝9點見

荷包進賬喎 B仔俾你唔會？

佢好似不嬲玩開財技西人一個
不過之前俾689 玩完佢先轉路線扮同小市民同路人

早一日講仲想點

冇所謂嘅咪啲口罩炒高曬啲人死撚曬

勁野

賺錢就自己眼光好 輸錢就係連登屌柒人

你all in買短炒同賭博有咩分別

唔鍾意你咪唔好買囉
王維基做實事幫香港人
咁都鬧
返去幫淋病奶西啦
係咪得民賤聯先係好人呀
屌你

好彩有樓主呢啲善長仁翁，手足先長玩長有

曾經出任第十屆浙江省政協委員
自己維基下

有邊個商人唔係仆街，有邊個商人唔陰險，唔陰險佢仲可以係商界立足到咁耐？

玩得股票都唔係三歲細路仔啦，唔做功課真係純粹一個消息衝入去就抵交學費啦，但退一步睇，你寧願比佢cap水定比紅色企業或者壟斷既大財團cap？

尋晚放左風叫唔好高追
你班仆街今日仲追
而家蝕錢就屌鳩人
誠哥係你老豆都輸身家啦

唔滿意就咪撚同佢買口罩啦

睇好佢網購做得起
跌越多越抵買

make hk great again

供股原本係利好消息

以架配股喎

759咪一撚樣

冇人叫你買佢股票

呢一年升幾倍你又唔講？

下？

其實真係極仆街
食股民的人血饅頭

咩收購759
全部都係假

為區區幾億整臭自己個朵

你知唔知「供」同「配」有咩分別？

就算係供，都唔係好消息下話。

依排賺夠喇想益下人

五毛？

商家佬係咁架啦

利申乜撚都冇買

哦
起底on9 block

自己衝埋去接火棒怪得邊個琴晚都放哂風
利申 5蚊走左

躝開啦p牌仔

虛心問問用咩睇最update最齊

笑撚死 呢到變咗苦主區

拉

係連登啲小朋友當佢神咁拜姐，係咁易google下佢啲嘢都知咩事。

agger

等睇聽日跟1137插

佢係一個不折不扣嘅生意人，唔知點解成日吹捧佢有良心

小股東永遠都係要自己睇路..

係, 提晒水話會集資

大部連登仔係咁上下，人云亦云，無獨立思考能力。當年佢搞香寬頻嗰時，大部份連登仔奶都未戒。

你對誠哥有冇好感？

做生意啫

其

商人係咁架啦
誠哥屈多D定佢屈多D?
咁樣秤架咩? on99

高追咗賴地硬
樓主評估下自己是否適合買股票

咁佢marketing真係勁嘅，識得食住條水。拎幾百萬做下show又有數十倍錢落袋。做生意咁係好正常，係連登仔咁on9以為佢係良心商人。

lm

我2.4 七萬股
見到配死五蚊好開心

財經白痴唔明 有無detail講多d

係有班傻仔成日以為人地係同路人就義無反顧訓埋身落去支持
講左好多次唔好見人係黃就信哂人,當交學費啦

登左 聽日入貨
有排都未返配股價

有咩配股既公司唔係拉高先架？

佢今次賣口罩，又吸到咁多人登記，攞data都賺唔少

掟幾百萬搶晒fo，然後過兩日cap 返4億，一來一回

前兩日話自家做罩，居然有人仲提議wiki搞眾籌，以為人家wiki搞社企定NGO?! 呀

咩係配股？同供股又有咩分別

試下Google

配股唔一定係壞事...

白痴想問配股點解會暴跌

睇你上面既圖咁佢先舊後新，如果佢做售既舊股同新發行既股如果數相一樣，都係攤薄左大家既比例？

明明建制派但係吹到黃店

今日決定聽日配股

折讓配股 令股價聽日有機大插起碼17% 散戶蝕錢
仲要配比大戶only
唔比散戶 分薄散戶股權權利 又蝕

仲唔係壞事
你真係比人呃到上心口都唔覺自己蠢

越睇越覺得呢度精神分裂試下配股呢單野發生係優品360或者TVB。留言字眼肯定嚴重過幾撚陰險

連登質素係咁上下啦。

如果其囉呢錢去搞大盤生意...有乜問題...又唔係囉去還債 ...長遠來講問題不大...短炒就無野好講啦..

CTI年代已經睇清楚呢個人
終生blacklist

其實呢個post正負評數已經反映到連登討論質素係有幾差。

應該好多連登仔有貨係手
祝佢地好運了

插17%？ 未配股 就底過配股價....還使配股嘛...師兄

點會啊，大部份毛都未生齊，識鬼買咩。

標準財技
等睇業績蝕得仲多過上年
唔發死人財利用好消息炒高個價配股應該執得

無商不奸，你唔會傻豬豬以為大家係同一隻船掛？

不過奸還奸，你情願比誠哥維基呢D陀地姦，定比大陸佬姦，又係你嘅選擇。

賺左幾千鬆人

唔知點解眼殘痴撚咗線睇錯字

想問吓星期一入咗一手
配股即係點，而家有咩要做

不如睇完啲再講

香港上市公司冇黃店 李嘉誠都吹到變好人

只要入過去望下個financial ，都知個presentation幾騎呢

我未睇新聞衝咗出嚟柒

人地放左風啦 你班傻散咩都唔睇想炒 炒燶左就屌人
你依d叫偷雞唔到蝕渣米

根本呢個星期先入貨果啲抵撚死
識炒既唔會而家入，唔識玩既當交學費啦
股市定律，當你阿媽都知道要買某隻股果陣，就證明買佢既時機已經過左

人地有錢玩 對抗tvb
口罩單野又真係做實事
佢本身就有名氣架啦 搏咩名氣

利申 以前好中意係hktv mall買野
買到vip 但最近小左買

證明香港太多妖股 搞到大家都好驚

利申：冇貨 信WIKI真心想搞好盤生意

呢啲帶風向post
頭十幾個回覆果啲一律係一面倒支持樓主
之後過多半個鐘一個鐘由正負皮就睇到真正既民意

好多內房配完股都創新高

你配股 都要有人肯要先得架

生意佬係咁架啦....

另一班友炒埋759仲on居

完全認同，可以完全置之不理

佢哋角度淨係自己出發，咁你明點解啦

咁你可以放長雙眼睇下佢業績公布

唔從自已角度
從大戶出發？

同大戶wiki有親？ 你up乜9

無知一問，咩係配股

簡單啲黎講
大股東將自己部分股份配給第三方（大量且優惠價）
而第三方所獲得股份會有禁售期不能賣出（通常90日？）
所得資金用作公司發展
唔知有冇理解錯

曾經試過買隻細價股配完股，又十合一，搞來搞去，成舊錢差唔多無晒。如果配股大家睇路，商人財技錢行先，唔好講咩良心

唔明配股田睇之前700咪知囉

配股都唔算咩仆街野 中性啫

Agger

五毛

炒消息市既股仔係最低檔
不過都要有呢班人係度炒發白日夢個肢市先有得玩

啲五毛衝曬出黎

從來維基都係睇生意去做果樣野
係香港人過份投入d 政治同個人感情落去

做生意係咁架啦，一面贏民意戴光環，一面袋哂錢落袋，佢隻1137 近呢幾年都係咁玩

營業額唔等於純利 不過我信佢背後有條大水喉一起頂

689一早睇清佢 所以唔比牌佢

比口罩機蓋過配股新聞
所以無乜人留意
以為買左機就升硬
點知原來係伏黎

唔關我事

你講嗰2單佢都係為利益 但佢返中大嗰次係真係為感情

你地唔識玩股關人鬼事

成班on9一部咁撚樣既口罩機有乜可能賺到間公司升咁多值 唔用下個屎腦
就算生意好左多左單都最多令到佢升番少少

反而759先係underrate
不過呢兩日都升多左了 唔好入場住

前日已經講左琴日仲要衝入去係咩心態

明知佢係咁
你自己入去炒
怪得邊個

又一單教材式股票陷阱 袋錢入你地袋呀世侄

股票係人嘅遊戲，自己貪心怪得邊個

自己套現，含bird

屌，生意人黎講，距算有良心喇，😑😑😑

Aastock

樓主$6樓上高追?

你估炒高股票又係依一兩日決定嘅咩

大家當出錢比佢整口罩囉

香港生意佬係做呢啲生意 唔係香港點會搞成咁

笑撚咗 連登仔呢頭屌人炒口罩 轉頭又撐高位配股 搬龍門十足十港共

抵死唔追我個post, 當交學費啦

跌10%

請教師兄，之前係邊間

先舊後新喎...
邊有套現

咪係 已經好有良心早一日放風提水 都仲要衝入市

好有自信

哂氣啦
呢d公告正常爆上/爆落都要出
保障公司自己咋

馬會夠叫人唔好沉迷
咪又大把人仆去送錢

你連成交都唔識睇啊柒頭，學咩人講嘢？

笑撚到我

已all in 1137 HKTV (13)

佢講埋會融資
其他公司就咁話唔知咩事就算

係賭枱輸左走去話個庄陰險？
落得場賭無預過輸錢？

係咩師兄？今朝因為呢個利好消息升咗幾多？

整口罩唔洗錢呀，大家股民資助吓喇，整完又可以炒上

5蚊升到7蚊都仲入市本身都抵輸啦
就算冇配股 超買到咁都一定會調整啦

兩百萬買部爛鬼嘢返嚟用一個月

你確定一個月後唔洗戴口罩?

你確定一個月後生產到？

你確定淨係買部機就生產到？

有信心應該而家呢個位鋤返入市

有咩問題 股價高左去配股
如果筆錢得到合適ga回報 咁現有股東就冇咩利益受損 同埋當前股價冇低估喎.
係咪你地投機蝕撚左錢啊開心咋？

呢隻野終於📉比我，好感動。禮拜二嗰陣仲以為會上8

點解玩先舊後新..一早決定都UP得出
炒電視牌個陣都搵唔少架啦

個個生意人都係咁架啦
不過連登鍾意搞個人崇拜好on9

陰險就梗架嘞
但入得賭場就咪咁天真先得架

輸好多? 你唔係炒佢股票的話, 佢賣日用品冇抬價, 有咩陰險
覺得佢股價唔值咪唔好買囉, 講到股票係日用品咁款

搞口罩對股價嘅影響 遠低於依幾個月香港人增加使用hktvmall停用淘寶嘅影響

成年零兩年前碧桂園配得仲狼死
樓主好明顯未見過世面

維基，連登仔之神

咁連登仔有無追住碧桂園老細個西瀨？

咪係，成班child燈仔

高位配股.
CHING 走貨啦...

你都幾天真

佢缺現金去燒錢。配其實好合理。班人高位追果d無得講
呢隻小注玩下博佢打殘傳統零售後增強議價能力。再提升profit.

整d口罩買下人心
好黃呀
黃色經濟圈呀
成班人衝去買

最後成班接火棒

畜牲

對佢有戒心

升3成都唔分段獲利
果班友會唔會大貪咗啲

不是個個都好似trump

其實你唔炒股嘅話,對你有咩影響?
同埋未必係佢炒高個股價,佢可能只係見股價高先配股套現返一筆
冇錢點買口罩機同材料?

大dodo都比左tips啦

高追唔止蝕輸死 試過所以好怕呢d急升股

759唔會買佢股票 太良心賺得太少了
平時幫襯下就算

呢隻撚樣BLOCK左好耐

用百幾萬 買機器
配一配股 幫公司返咗幾億

唔計一男子衰tv
佢d決定最後好多都成功
本身就係商人，真係當人開善堂
投資涉及風險

買部口罩機當宣傳，轉頭配股一野賺晒你地

佢邊度有套現呀
先舊後新呀...

年年蝕億五, 都有人敢炒, 抵比佢食

Yes 睇佢有幾多現金同流動負債係balance sheet度，配股你最平ga 融資渠道。

3元橫行果陣你唔買 炒起先黎買怨得邊個 老實講升到7元 已經好誇張 成2倍 有錢現好正常

on9樓豬

買左咁又點 又要個環境無菌又要人整又要批乜批乜
當整到拎黎賣又搵得唔多
雖然呢加網購多左火, 但係升到咁都係炒消息仲入乜撚

佢始終都係一個商人，商人就係要搵錢，做得商人就唔可以太善良。